文宣今次有叔父死係何妖同警察報嘅局嚟 有冇可行機會

到時我地就唔洗出手